 


Objectif :
Réalisation d’une calculatrice RPN (notation polonaise inversée) en mode client/serveur


Langages :
	Backend : API REST, Python 3, Flask (préféré) ou Django
	Frontend : Swagger


Fonctionnalités demandées :
	Ajout d’un élément dans une pile
	Récupération de la pile
	Nettoyage de la pile
	Opération +
	Opération -
	Opération *
    Opération /


Livrables :
	Code : Livraison du code sur un repo github à nous communiquer
	ToDo : Fichier « todo.md » listant les améliorations et les raccourcis pris à cause du temps imparti.
	Roadmap : Fichier « roadmap.md » listant quelques fonctionnalités qui pourraient être apportées au projet pour constituer une première backlog.
 

Principe de fonctionnement d’une calculatrice RPN :

Stack : [] 

Push de 10 

Stack : [ 10 ] 

Push de 5

Stack : [ 10, 5 ]

Push de 6

Stack : [ 10, 5, 6 ]

Operand ‘+’ 

Stack : [ 10, 11 ]



Exemple d’implémentation :


 ![IMAGE_DESCRIPTION](https://gitlab.com/exalt-it-dojo/katas-java/-/raw/main/Calculator/images/image.PNG)
